中共港共梗係嬲喇，本身諗住2022前靜雞雞裝撚晒啲AI監控系統，林鄭又順利連任架嘛

而家搞撚到咁都唔知點算